正式宣佈高雄

成為中華人民共和國台灣省高雄市

fb個d 支化台狗洗版狂講..

「智力測試沒過與我無關」

mola

人地國家歸順關我地咩事